新加坡 酒店求推薦

想平平地 留返錢去賭
請問500-700 有無好推薦

Push

唔識用app？

Andaz Singapore, room service 一流

Destination Singapore Beach Road

Summer view 日晶酒店
唔貴
武吉士站行5-10分鐘
乾淨企理，reception友善
樓下有超市burger king